而家係咪無人用暖蛋？

自從有暖貼出現
成十年無聽過人用暖蛋
係咪已經無哂呢舊野賣

Btw ZIPOO入油暖蛋好型 以前一直都買

我用跳蛋多D

我用震蛋多D

用開心小跳蛋

以前成日用電暖蛋

已經好耐冇凍到要用呢類野

嘩咸豐年代既野差d唔記得有呢樣野

以前小學用係有包液體入面有塊金屬片 屈一屈會慢慢變硬變熱 用完要放熱水煲熱變返液體
而家好似冇見過了 個陣小學覺得好神奇

ZIPPO 暖蛋正野黎
而家睇返都覺好型

點白電油嗰隻？以前用過，好煩，點完要慢慢等佢熱，等等下唔熱原來點唔著又要點過

係 不過未用過 係見個造型靚

袋住罐油係身好似好危險咁

點一次用到7個鐘咁上下，不過熱緊期間無得整熄佢，除咗掉入水

會唔會漏出黎架

入面有吸油棉，倒唔返出嚟

作為怕凍寶寶表示仲有人用暖包

前日仲用緊 陣間要買油

丟左
試過放褲袋，辣到大髀成個紅印

買左個usb叉電嘅暖蛋比女友